彭斯前顧問表態支持拜登 批評特朗普抗疫不力

彭斯的前國土安全顧問兼白宮抗疫小組成員特羅伊（Olivia Troye）透過「反對特朗普的共和黨選民」（Republican Voters Against Trump）發表短片，形容為特朗普工作是「恐怖」，她指對方只顧自己的連任機會多於帶領國家抗疫，批評特朗普只顧自己。

特羅伊提到，特朗普曾經在白宮抗疫小組的一次會議上表示，病毒或是一件好事，稱自己不喜歡與其他人握手，因此無須與這些醜惡的人握手。她指「這些醜惡的人」正是特朗普口中一直關心的人，而他們至今仍然出席對方的集會。

她認為如果特朗普認真看待疫情，或向民眾警告疫情的嚴重性，他或可以減慢病毒散播速度，拯救生命。

川皇必勝

Dem 咪一樣又叻哥上身

人民幣力量果然好香